4000蚊 嘔撚晒出黎 一齊集資 走轉中東 東歐 做採購

政府派4000蚊 200萬人出黎行個堆 未計 未出黎既淺黃 深黃 一齊集資 再派人去採購

到時唔係五大訴求 而係香港獨立戰 屌那星

諗下呢樣野啦 香港人 重要消耗到幾時啊

推

推爆佢

P牌 推唔撚郁啊！

推！

推啊

去外國 買軍火啊 屌你老母

我求下你地 諗下呢樣野啦

集資 集資 集資